有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(87)

唔小心八十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該
請1001 ge人開post
巴絲們加油

頭香

唔差在全日都麵啦

好叻又搶到1001同頭香

叻仔

見證住1001 搶唔到

錫番啖先

食新野定食舊野

辣殺

新

想食秦國野好耐

新嘢

真心

對秦國野一般 要食飽太貴了

點樣忘記一個人

係香港貴 泰國食一啲都唔貴

識第2個

去秦國貴

要叫鄧不利多抽走條頭髮先得

係愛呀

點會 一千蚊內都有得去

我係

真係得？

坐船？

屌你 搭飛機 來回啦屌

唔得就再抽 再唔得再抽

唔洗食住咩 哪有錢

係啊 但首先你要識到佢

上個星期去台灣 對3.5咋

邊有咁易呀

咪撚去啦屌

兩邊都未去過

y diu me

泰國酒店超靚超高質 好想去按摩

咪唔撚去囉屌

where ar

渣ga

屌人妖

台北

Lm

想去tim

5月去

去！超正 好c服又香

羨慕

你係我乸媽？

帶你去威

=.=

乜依度啲關係咁亂 驚了

你係元凶

食完大阪燒

夜晚先落，依家不了

圖？

歪

又曬到變非洲雞2.0

曬

屌男人老狗都怕曬

有幾黑ar

no, 怕熱only

唔死都冇用

圖呢

窮

針未

#metoo 勁憎夏天

快了 等多個零月

肥柒黑唔影相的

上水

一陣去拎唇膏啦！
上次有一齊買既女仔呢？

d汗好痴

hihi

影手

奶走你啲汗

好似衰了

曝曬等外賣中

食乜

啊嘶~~

???

揾地方遮遮先

青瓜味薯片

已經有人 有埋靚腳

前面有風 後面俾火燒個感覺 好爽

相

自私j中

就嚟到我

冇相冇得食

等緊雞比薯條

咁鍾意圖

想食麥當奴

肥仔是這樣養成的

開始肚餓

diu u

我好似冇食過依啲餐

但毒毒食

不太好食

幫你食

講呢d

助人係快樂嘅本

屌

女人真係好撚on9

我想問

點解我係吹水台開唔到po 咁

駁唔到

終於碌到返屋企

係吹水台開會極速沉底

係度都問下

我遲下可能投資幾廿萬
過日本做壇飲食

預計做類似唐記咁
有自己熟人廚

我唔係大莊
合伙

同意

🤷🤷🤷

終於搵到lol

其他台開啦 全部台啲po都會落吹水台 公廁嚟

不了=.=

做咩

屌我啦

我老母嬲鳩我老豆放假做野
迫我踩架車入赤柱兜 又唔係落車行
望一眼就話走人
踩轉入去起碼2舊

屌你

不了?

笑撚死
我依加都好似油缸穿lon咁

有錢咁成件事就唔是on9啦

再要！

踩車 單車...

呀仔受罪

單車踩入去兩舊

架車好似漏偈油
一陣爆炸死好了

兜唔到
單車隧道費幾錢

唔洗車租呀

要食返d野補充體力

真 偈油燈長著 今朝chk過見底
不過未有錢換

撚洗兩舊

可以炸死了

終於訓到 訓左2個鐘晏覺

過左還車時間啦

有錢先搞搞車底 依加入住花生油當偈油先

再食多碗

專一

會 準備笑自己

defer degree ?

做咩唔比心機讀先

下....

發生乜事

我都有defer過
另外有2個fd下年都defer
冇乜野丫

有機會讀大學其實好幸福

努力啦

我都想再後生過
有機會體驗大學生活

唔敢亂鬧你地

但你地第日出黎重要面對個社會
你唔堅強d點算

有冇睇醫生

engine lor

推post速度驚人

見完前度了

Add oil

有係一個特別熟？

佢好似有社交恐懼？

Me

呵呵呵呵

廢兄

粉粉

痴住佢

個樣似 唔知係接觸多啲人會改善到 定係勉強自己去接觸 反而弄巧成拙

唔知 我都

要搵到個自己信任既人先

Mememe

俾啲力 加啲油啊

有咩好笑

光光

得飛鞋 又爆晒d裝
變左屈裝game有咩好玩

藍火鞋係乜
好耐無玩了
以前玩雪2好勁

好鍾意玩30p

爸爸

Rich... 我d鍊金仲停係山羊 熊貓果d

法老王同埋叔叔

玩蜥蜴反石

嘩 成十年都有了

後尾d裝屈撚到on9
人地彈幾下爆得火 玩撚

咁勁 我唔識反

屌法老王成日計錯數

咩魔神果d 咁中二真係唔想玩落去
以前玩bug都可以玩成日

屈機啦 可能係外掛狗

好難架喎

魔豆個後花園

唔係啦 d裝寵有咩加怒氣加快d同爆耐d

ching都玩左好耐下

睇完跌打返黎

條頸比人啪啪啪左十幾下, 終於鬆返屌

希望無事

你地巧mk

臨別越來越近
再遠看你家就當臨走情人熱吻

小弟72

打機打到出哂手汗

跟duck梨多

吃雞

好唔好玩 見好多人玩

ok啦
玩電腦版

重有邊個有食雞, 可以一齊玩

我又玩

車⋯⋯

手機睇到眼都盲

換

諗住安排下啲野俾sem break玩

仆街仔 幾個月冇俾家用老豆食屎呀？

手機版果隻好ON9...

聽聞都係同AI 打, 又打得耐

唔係做功課㗎咩你

屎都冇得你食

唉我執紙皮啦

戴耳機聽歌

依支冇咁靚 但daily use好似好啲
不過筆頭冇得收起 但㩒芯嗰下sharp到j死

真係生嚿叉燒都可以食下

吹大左

天都不愛我 令我想清楚

關禾咩樹=.=

手機版果隻易玩到飛起
D人打你背隻你都唔會有事
又勁多藥執

若談樣子不會叫好 不算最討好

我諗住一條友北上周圍走

咩黎

總之唔好玩
勁無聊
又曬時間

手機GAME 玩成3-4個字...

@手巴

曬時間都岩用既

見完前度啦 唔知叫好定壞

冇人理解又點姐=.=
無左佢地唔會死

利申me2

竟然係咁.... 咁我大把野想做, 哈哈, 唔洗搵佢

我拒絕見佢

CHING 睇醫生
搵社工啦

同埋何必為女死為女忙

好努力改緊啲脾氣
想追返佢

同朋友相處得唔開心
又未走得出失戀陰影
加埋學業壓力
抑鬱左年半
日日都唔知自己挨唔挨得過今日

本身已經抱住必死嘅決心
諗住再痛嘅就放手

但係依加係咩情況

其實我阿媽嗰邊係抑鬱遺傳
睇左一年醫生 轉過3次
仲俾阿媽逼埋去睇西醫
同時見緊心理學家都冇用

因為我一直都同佢道緊歉
想佢原諒我
佢一直都避開呢個話題
但係唔避我攬同錫

朋友介紹/Google
之後自己打電話去預約
或者你可以排政府

佢唔應我機

咁啱ge, 我都想食

唉，都唔明佢點解可以咁絕，咩都唔講清楚，話block就block，delete 就delete ，有冇理過我感受

又話對我點點點，又話對我同其他人唔同，人地做錯野嬲一陣就算，我就對你全心全意，你有d唔滿意就唔再理我，又唔聽人解釋，成日先入為主，我既感覺好似用完即棄咁，知唔知我好難受㗎，好痛㗎

你講過d咩我都記得，偷偷地準備比你，你應承過我既野就冇點做過，但呢d其實唔重要，最重要係我想你比返d尊重我，咩都唔講就又block又delete ，淨係識逃避，真係好嬲，知唔知你咁做我幾多日訓唔到呀，頹左幾耐，搵個樹窿都冇呀

我地經歷左咁多，真係唔值得你比次機會大家咩，你之前猶豫做錯過，我都可以比次機會大家，今次你點解可以咁絕

最後只係想同你講，朋友唔可以陪你一世，只可以同你共度某個階段，最親密既人先可以陪你一世，唔好成日忽略身邊比朋友更親密既人

愈諗愈嬲，嬲你好任性，但同時又掛住你，好自虐呀

大陸骨場掂唔掂

有的 仲未去芬蘭

Me try to理解下

推返上去

唔好諗ed ok? -_-||
我係想旅遊散心
北上便先諗住去=.=

原來你話荷蘭 ！

仲想去冰島

wtf

係我想去.... 俾人揼下

可能佢未準備好
如果係我 我會唔想聽你不斷道歉解釋

其實質素差唔多，係價錢問題姐

東方夏威夷？

我只係想要個原諒
都知自己煩
但真係唔知可以做啲咩

可惜去嗰時未落雪
好後悔冇俾5eur cup個印落passport
因為用咗勁多錢寄聖誕卡postcard俾屋企人

羨慕 有冇見到聖誕老人

Join!!!

我以前應承過同佢去睇極光
我仲好記得，唔知佢仲記唔記得呢

就係嗰下張聖誕卡先貴

我都係揼過一次，但係d fd帶我去
至於咩名真係唔記得

讓前塵沉澱於福島某地方

有冇咁誇ar

新人

Roll joint係咪最cheap

繼續寄

你都新咁我唔存在了

我諗住儲番少少錢果陣一個人去睇

大部分人都唔識
咁我就係新人啦

唔包括死窮撚我

歌詞

一年寄十幾封啦！

我想兌現同佢ge承諾

有錢都唔係咁玩

聖誕老人太忙了

識諗

要放手定捉緊？

kay果首 唔記得咩名

愛係咩

咁大家咁話啦

其實你很清楚

羅生門

咁應該矛人識me

每個人都唔同 只有你自己知

可惜矛禮物收

叻叻

笑笑

聖誕老人一個就夠
太多就

唔緊要，你都好叻

想同佢講多點，但怕悶到佢
想同佢去唔同地方，怕佢工作後會攰
想同佢合照想佢講愛我

與其expect佢回信，不如同fd交換仲好

咁你想就做啦
與其係度驚，不如諗下點先唔會悶親佢
只可以咁講
愛得太遲 愛需要及時

我麻麻地

係到諗 不如做咗先
起碼叫努力過
遲啲唔會後悔

岩呀

hi
做咩 ？

男聲

都唱得幾好

文青

訓陣起身食飯好爽

飲碗湯就算

肥死

佢唱LIVE 應該好難聽

我覺得咩環境, 點唱都係唔得

都無底

愛越多越難過 收手啦

嘩 朱淩淩好好J

wyy個次幾好 唉勁歌個啲真係

個個都有睇！

佢都好似無撈咁啦...

重有唱歌咩

仲要小鮮肉 98年

98年 年輕

成日去揀返聽可惜沒如果

沒救了我

幫我

堅好J

輸贏輸輸贏唔係拍緊拖咩

共你再戀早知是

做人或者不必要得到最好

你講緊左手定右手

點解覺得我拍緊

拍拖真係好撚煩
有囡又煩 冇囡又煩

會唔會係咁

阿媽, 阿婆, 家姐S, 侄女呀

都真係幾多

係啦

做返D 正經野

年輕人踏實D 好過

以為

要瞓啊 有咩咪瞓醒再做

我以為我的溫柔 能給妳整個宇宙 我以為我能全力 填滿妳感情的缺口
專心陪在妳左右 彌補他一切的錯 也許我太過天真 以為奇蹟會發生

邊個？夠鐘鳥？

都係你嘅以為咋

係呀

以為又點

HELLO 豆釘

噢嗨

我好想見下134 究竟係點 其實你係咪9UP

係呀

愛情姐係ALL IN ,

想笑我？

點敢

想見下姐~ 好似好得意咁

扮乜撚野呀屌

咁惡既, 唔敢望啦

打飛機一定可以咁打

想笑我咪直接講囉

收la

蕃茄薯仔湯

唔好

係

節瓜呀

開車開得好差
比個師傅屌到上天
有時候真心唔明 點學得好
理論係知道
但一上車就好易一片空白

聽日放假
但好多野要做

屌你係咪小兒麻痺
一二一二咁呀

我想放假 返多一日就放啦頂

類似la 惡到我心離一離

愈屌愈唔識揸

利申：被屌至0信心 考左2次都肥後已放棄

我第三次先pass

失業⋯ 努力搵工
女想同我散

我係1A咋
其實無車都唔知考黎做乜 考完又唔敢揸

有冇食飽飯

咁咪唔好再考
自己喜歡的

考乜

新人留名
做功課做到好想死
完。

點解見到面仲好地地
返去去就可以咁冷淡

可唔可以殺左我
我真的不行了

多謝你啊黑仔
我想要個擁抱

俾個大大個嘅擁抱你

我試過
我個陣係極度恐慌緊

撞鬼？

我淨係個刻好驚好驚
成日標曬冷汗係到震

lm

U name man

貓發惡夢係點？

可能見到你啫

你又知=.=

愛你

因為你針咗

嗰下座該係燥咗

元兇又改番名？

咩叫針咗

變咗元凶

唔好 放棄學車
個心再硬D

但真心屌到一個點
原來會一片空白

針呀 彈下彈下

變埋色添

諗住呢2晚都要通頂

其實屌係好事

第一次入來留言
好想放低ex
以前未拍拖覺得自己係可以做到再見亦是朋友
但當真係發生在自己身上發覺係好難好辛苦
因為同佢算係和平分手所以仲有keep住聯絡
但真係好難放低，覺得自己好犯賤
唔敢同好朋友講太多，唔想比太多負能量佢唔想佢擔心，加上佢最近又拍拖唔想阻住佢地，雖然佢地話唔介意，但始終唔好意思
人在異國，身邊交到心的朋友又唔多個，返到屋企好易諗返起以前啲野，得返自己一個覺得好辛苦
試過聽歌啲歌詞好中自己的情況，一路聽一路喊，人生第一次喊得咁突然咁失控，依家諗返都覺得自己痴左線
我都係上來放下負，雖然好長又1999但都多謝大家睇晒

其實打錯咗 本身特登用依個兇
又要等一個月

好急尿

唔准 點都要瞓陣

一個月好快過

我都希望有機會可以訓

唔想

一陣返到屋企沖完涼即weak
雖然冇乜睡意

Wt is crrto

啱啱睇左ready player one 幾好睇

80 90後有共鳴

有得weak好weak
訓埋我個份啦

我都想 咁係時候講byebye

其實再見亦是朋友 表面上或者得 個心態上根本冇可能
感情唯有靠時間 或者絕望
有唔開心趁自己仲肯搵人講 快啲講
上嚟講又得

點解一聽歌就會諗起之前同佢既野

幾多溫馨燭光晚餐

唔緊要ge，邊個未負過ar
適當d咁抒發係好事黎
如果聽歌無用就試下其他 eg運動
另外分左手就請你好好放低(我都知唔易)
但你一直keep住contact一定放唔低
同埋有咩負能量想放都可以黎依度
佢地都好nice(應該)
有時有咩問題我地都會儘量幫下你
我地依度係24/7 open hour長期有人

不如你係度講=.=
免費解答

假像黎

此生恐怕會念念你不放

食飽飽上黎吹個靚水

好難 等我畢業返返工先
而家要續返學牌又要補鐘都係一大筆錢

有幾癲ar? 睇過

依家先食飽飯

咁你刷完牙就乖乖地去瞓啦

我會架 唔洗唔該我

今日無晒人

我返黎啦

個師傅教得好唔好先
得閒多啲想像下自己揸緊空氣車練下吊極力子轉波嗰啲動作 唔同突發情況會點做 點踩停架車

25分瞓 床已上

好nice應該係講緊我

我都識好多煩膠

你話係咪係囉

健太

Sorry

咁遲ga

u撚多左

唔想煩你姐😕

被人煩開

屌你差啲買咗過期貨

難d

屌你全家

我都知的，但真係好難受

我都係，但又唔想番工

多謝先

即刻食

唔洗

帶我去玩

心態上真係冇可能
就算keep住聯絡都成日會諗佢係咪已經有新目標，係咪在我唔知的時候又有新女友
成日會亂諗野

me毒撚，唔出街

過度幻想症侯群

唔食唔知身體好

食埋甜品

午安

我都知
我朋友都叫我斷聯絡
但我份人心軟真係做唔到
所以希望由對方斷先，但對方偏偏唔斷
依家拖到唔知想點咁，所以我先話自己好犯賤
呢個post的大家真係好nice

其實都散左，佢想點都同你冇關係
講衰d就關你x事ga la

我幫你按摩下

臭手

你幫住佢

係啊，所以咪話自己犯賤囉

做朋友都有分資唔資深！

我個人嘅方法係不停返工
要攰到一返到屋企就沖涼瞓
好快會好

既然佢都有新女
狠心d, 短痛了結左佢

今日係咁loop依兩句 小熊做咩了

me

me都唔係

y ar

幫你接埋

其實係，洗走d唔開心

開心完就meat痛了

自閉式天天想你

好啊

財散人安樂

廣東話就風起了
普通話就斷點
最近聽得多就我本人同缺

所以仲keep住聯絡真係自殺行為
如果冇可能再挽回 乾脆放手啦

一開始最鐘意係櫻花樹下

點睇得出

我食冇所謂呀 如果係自己買我唔會睇日期

反彈反彈再反彈呀

買俾邊個先

掛住你

又話11:30瞓，聽日唔係要早起身咩

佢把聲咁sexy

老母

好快就byebye佢條尾

佢未有新女 應該

藉口多多

早幾年真係淨係識e兩首，之後先開始聽其他

留低幾寸鎖匙

不吐不快

共你再戀早知是餘震
讓離開的心再添缺撼

咁ga

快d去瞓啦，再唔瞓信唔信我打你pp

依家就好似淩遲緊自己咁

又眼瞓又唔想瞓

特登㗎 你識咩丫

e兩首醉mk
btw風起了個女主角真係好gfable

俾你最遲12點瞓la
冇得再遲

總好過成日係屋企係咁諗啦

好

唉感情依啲野 真係掂都唔敢掂

0:57-0:59 真係不得了

傻鳩先會

ok bye

有聽過

風起了！好撚正！

哭了

聽日繼續上黎，禾陪你吹水

係咩 唔知邊個咁做過呢

相信愛情童話

我想去你屋企先唔帶咋

冇得你瞓

返到樓下了 沖涼weak
聽日見

喊到攰自然識瞓

巧啊

早抖

攪到想唱k

我都有啲唔敢再掂，對方係我初戀來

塵埃落定好中

好耐都冇喊喇

為何戀愛就當吸過半支煙
隨是不太高興煙蒂放一邊

唔係好明你地講緊咩

唱軒仔d歌真係會走晒音
eason果d反而好d

Night

無愛可失 得不到相戀別說失戀

係大陸乜都無得上 求吹水

接受唔到失去

試下抱擁這分鐘

咁係好事黎，即係你日日都咁開心

就瞓了

但我就潛了

okok, me打9u
快d講想點吹

傾陣先啦

但有一個想生存的堅持已經足夠

快少少打救我

仲有一個唔死得住嘅理由

買唔到飛

只感覺天國近了相聚遠 夠鐘死心了

岩岩同大陸親戚飲酒 啲啤酒好難飲

仲係處男

假酒

聽朝冇得遲 再好似上次咁就仆街

點解你有飛

叫雞破處好過

預咗到死嗰日都係架啦

但我放唔低你

江門

車。仲以為你有

中意左一個囡仔 絕對唔係女神大波長腿 佢好普通 我就係中意佢咁 但唔知點解過佢種有少少距離啊⋯⋯

攬完就真係死得了

好似叫哈爾濱啤酒

上少一日你都可能唔記得me

大陸d啤酒你都敢飲
真係狗也不

無事既 信我

香港都有

潛足十世=.=

我覺得我需要睇心理醫生，有冇巴絲睇過可以分享下？

衡量你的心直線到我之間 沒有跨越的機會

咩呀 我今日有上黎 唔見你之嘛

好似飲水咁 一啲都唔澀

有咩日本電影一定要睇?

唔得，做人要有底線，call g不了！

信唔過自己 上次15個鬧鐘我起身完全唔知鬧鐘響過

好悶 要扮下野

唔好意思 我無睇過 幫你唔到
但你點解覺得要睇？

越夜越熱鬧

我夠想

要唔要我錄音叫你醒

成日覺得日本電影D節奏好慢,每次睇都想快D熄左佢
但每次睇完個感覺又好特別,好似抽離唔到,搞到每次睇果陣都好矛盾

其實我唔係好明點解會唔知醒

咁成世都係青頭

要多少次飲恨才飲得下一次熔岩

唔洗啦，你留番同fd睇咪仲好

咁應該係嚇醒

未睇極光，未去星空花園

屌冇廁所用！食埋宵夜先weak

這些機會不屬於我 有得去長洲都偷笑

唔會，但我會好唔開心好寂寞

點解咁講

係 愛失去你的包圍

有個有經驗但潛左水

你試下3x個鐘唔訓再係度吹到4點幾第二朝630起身就會明
我覺得我730醒咗已經係奇蹟
刷完牙衫都冇換就跑咗出門口

新人留名

帶我去

唔好上黎囉

mean 9

600 我今次會較30個鬧鐘
不過2點前訓到應該冇問題 一日4個鐘夠哂

我唔明

我又去

很想去呀依個真係

冇廁所用呀

隔幾多分鐘一個？

通常第一個響就會熄曬所有鬧鐘

我咁黑仔 俾我儲到錢去 都可以睇唔到極光

我想將自己d骨灰灑係太空

1分鐘 530開始

唔知 但佢一定唔知我鍾意佢先

揀定聽日著既衫出黎

千祈唔好呀

唔明喎黑仔哥

放心喎 我把聲好好聽 包你甜到入心

好浪漫

去啲出名易睇果啲囉。咩黃刀鎮果類

明

啱季節就實有

我寧願訓多半個鐘好過

已經做咗

擺上黎聽下

講mean邊夠你嚟

男女之間 普通朋友嘅 有距離係正常呀

咁要做太空人喎 或者射上天

好正

咁差唔多到你用啦

靠你了

嘩屌 真心不了

歌詞嚟嘅 我希望你係
我們之間的距離好像一點點靠近

但老實講我識人唔係話好內 但我對佢應該係一見鐘情個隻 佢無覆機我以為個天會跌落泥 利申a3!!

點知原來教左靜音

我寧願唔訓 太重要了

元凶哥姐係？

眼瞓

聽日等佢地嗌醒你啦咁

第時ge嘢講唔定，話唔定灑骨灰上太空好便呢

你初一去呀

電話長期靜音 唔識響多個理由呃自己嘛

我會錄句 BB豬 夠鐘起身啦 唔好再咁懶訓啦

好想話佢知 你可唔可以覆我快啲啊！好想了解你多啲啊屌

我都係

咩歌

Mean醒我

你係咪好細個

努力 呢啲野急唔嚟 慢慢傾多啲計 培養下先啦

好奇問下 你屋企有冇鏡？

me2

不如你幫我

咁你真係好黑仔

我已經照左自己個梯

咁早就訓

但係佢就泥去外國讀書。。。

咁你應該係盲嘅

一夜左就靜
靜左就覺得好大壓力
抖唔到氣咁款

去過啊 但次次都冇去百佳 同埋好耐冇去 連大魚蛋都冇開...紅豆餅都冇

長洲百佳啲人搬貨係由一樓拋上二樓

我見我如無物這個境界
與何人說起？

熱到仆街

可以點幫你

想睇 咁勁

話時話，大平清x係幾時
好想入去睇多次

又熱 夜晚凍

呢首明明講分手邊緣

有冇人唔識我

好熱

寧願沒擁抱共能夠終老

唔覺囉 咪又係咁

飄色巡遊個啲？

開左冷氣

幫我部電話響

飛機攬咩

啲天氣真係好煩

凍

e度好嘈，啱晒你

冇人識你呀

係大陸見到間Mfc 入左去食 好食過kfc同m記

咩啊 下面個首係我的秘密

開返暖氣

我識你呀bb

見慣不怪

好唏噓

雪花非花 像櫻花非雪作弄人

冇人識我呀.jpg

你教左靜音喎。你試下唔教先。跟住我地瘋狂打比你

佢唔係唔明 eason 果首咩
衡量你的心直線到我之間 沒有跨越的機會

Spotify到期
想用手機聽歌都唔得

真

唔差在去埋泰國食人妖

55

咁掉包青瓜味薯片俾我

打到電話冇電 聽日又唔知醒

上左二樓先

眼瞓啫 仲未返到去

你入得廚房出得廳堂 邊有人會唔識

香港邊有架

好呀 21800000 call me

你有

我見好多新人 明明我只係潛左一陣水

自製一包俾你

三個月肥左24磅

早兩日買左三包

你潛左一日=.=
小妹都唔認得你了

好呀。多謝你先

你收埋曬！自私

賣一包俾我

我今朝有講野

食得沙律海鮮卷多？

瞓喇 又遲咗一個鐘

話俾你地知 聽日唔存在我唔知醒依個可能
賭j 600準時報到！

素包

依加我地先係新人 有冇人識我

我同佢第一次約出街就係去果度

Sorry唔割愛

食得青瓜味薯片多

等我研發成功

特登搭車上去買架

沒有人 沒有人 沒有塵

我都係岩岩先返到屋企

你有j?

識食

每次入黎啲人都好似唔係好一樣

有排啦

快d去瞓啦bb
gd nite & nice dream

我都知架啦

希望可以做到

我開始唔記得大家背後既故事

大家早晨

留名睇遲到

冇我先敢賭

我已經追唔到了

無記性啦開始

我真係恭喜你呀！

我其實都唔太記得
有啲上黎真係傾完果 1晚
之後就無再見過

可不可不撐下去

得閒整理返出黎先

俾啲信心我

你係咪認錯人呀

好啊bb你又話瞓嘅

比個日期黎期待下！？

日日都有最新 UPDATE